[深夜LIVE] 天水圍狗屋, 元朗南邊圍現場討論

NOW

有線

Apple

南邊圍防暴係咪走哂? 但白衫上哂頭盔

係咪有個南亞9叫緊?

個南亞佬做乜9

咁多白衫

天水圍狗屋有狗包?

天水圍狗屋D人開始退

推 !

有消防車入左村

HK01

帶埋頭盔

消防入左去?

你班黑警企撚晒喺到做乜鳩?

元朗白衫個班開始帶緊頭盔寫緊劇本

22/7港鐵不合作運動

等佢地走

純粹做show

帶
撚晒頭盔

D黑警幫圍村做看更?

佢拉人我切柒

白衫沖出黎開波?

做show

黑衫就打, 白衫就傾

friend撚到

白衫走出黎發癲

兩個警叫佢地返入去

沙田個日又唔見係咁

查普通市民身分證？